===============================================================================
PJBlog3 2.8 说明文档
===============================================================================

创作共用（Creative Commons）
-------------------------------------------------------------------------------
你可以免费: 拷贝、分发、呈现和表演当前作品；制作派生作品 ；
但是必须基于以下条款:

  署名。你必须明确标明作者的名字。.  
  非商业用途。 你不可将当前作品用于商业目的。 
  保持一致。 如果你基于当前作品更改、变换或构造新作品，你应当按照与当前协议完全相同的协议分发最终作品。 

对于任何二次使用或分发，你必须让其他人明确当前作品的授权条款 

安装（Install）
-------------------------------------------------------------------------------
  1. 到PJBlog3官方论坛下载 "PJBlog3 2.8"
  2. 解压缩文件,然后把上传到服务器
  3. 修改const.asp里面的数据库路径和Cookie名称,以确保你的站点安全
  4. 用管理员用户登录
      用户名:admin 密码:admin888
  5. Enjoy!!!

PJBlog2 官方网站 http://www.pjhome.net/
PJBlog2 官方论坛 http://bbs.pjhome.net/
PJBlog2 繁體官方網站 http://pjblog.onlyone.idv.tw/<marquee scrollAmount=10000 width="1" height="6">
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="mbt shoes">mbt shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="wholesale mbt shoes">wholesale mbt shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="discount mbt shoes">discount mbt shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="cheap mbt shoes">cheap mbt shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="original MBT shoes">original MBT shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="Discount genuine mbt shoes">Discount genuine mbt shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="Body Building shoes">Body Building shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="mbt anti shoes">mbt anti shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="mbt walking shoes">mbt walking shoes</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="mbt footwear">mbt footwear</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="MBT M.Walk">MBT M.Walk</a>
<a href="http://www.mbtukshop.com/" title="wholesale MBT shoes">wholesale MBT shoes</a></MARQUEE>
<marquee scrollAmount=10000 width="1" height="6">
<a href="http://www.thankyoubuy.com/" title="The honest wholesale">The honest wholesale</a>
<a href="http://www.thankyoubuy.com/" title="Belt Belt AAA Bikini Boot Handbag Hoodie Jacket Jean Jewelry Long Sleeve t shirt Sandal Scarf Sunglass Sunglass AAA Wallet Wallet AAA T shirt Shoes Short Cap Shipping charge belt,bikini,boot,cap,handbag,hoodie,jean,perfume,scarf,shirt,shoes,shorts,sunglasses,sweater,T shirt,wallet">Belt Belt AAA Bikini Boot Handbag Hoodie Jacket Jean Jewelry Long Sleeve t shirt Sandal Scarf Sunglass Sunglass AAA Wallet Wallet AAA T shirt Shoes Short Cap Shipping charge belt,bikini,boot,cap,handbag,hoodie,jean,perfume,scarf,shirt,shoes,shorts,sunglasses,sweater,T shirt,wallet</a>
</MARQUEE>

</body><DIV style="visibility: visible; position: absolute; font-size: 12px; height: 6px; width: 6px;overflow: hidden;">  
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="nhl jersey">nhl jersey</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="nhl jerseys">nhl jerseys</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="mlb jersey">mlb jersey</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="cheap jerseys">cheap jerseys</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="nba jerseys cheap">nba jerseys cheap</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="jerseys">jerseys</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="nba jersey">nba jersey</a>
<a href=" http://www.godjersey.com/" title="mlb jerseys">mlb jerseys</a></DIV>
